癲狗開放日

本癲狗今日心情靚，各位平隨便入黎踐踏我，踩我，屌鳩我啦

幾時先可以唔好咁煩 收到風有人話U攪到食台笠笠亂~笠笠亂

米撚理d on9啦，有幾撚笠笠亂呀，叫佢咁撚中意正正常常就死番去fb d廢柴飲食谷同垃圾香討哩d廢人集中地啦

可唔可以教整多啲餸？

可以。。不過有冇suggestion

你應該分開錄音 炒野果陣都聽唔到你把聲

例如蕃茄芝士焗扒，面包布甸
同埋牛脷，大磨菇同蟹點整先簡單同好食？

ok...唔知會唔會好複雜

冇焗爐。。。所以你既suggestion裡面，只能整牛脷同蟹

強烈要求 下次你拍片特寫你條睡褲

可唔可以教D簡單D
或者由基本野教起

煎雞扒應該係咁多集裡面最簡單。。。曾經有巴打都有問過同你同一樣既問題，我度一度，應該放假會出片

LOVE U DOG

吉妹Love you too

京都骨 酸甜骨 同糖醋排骨

好多骨骨

好鐘意睇您教整野食
可唔可以教我醃豬扒

多謝支持
醃豬扒好多方法，最簡單係蒜蓉，生抽，糖，薑，酒

加少少生粉水

係咪茶餐廳個d?
出去食個邊脆 入面軟 企屋整整唔到!!
同埋想知 您煮野係有人教定自己學?

茶餐廳d豬扒係用油炸先有咁既效果。。。
我岩岩學煮果陣，都係睇youtube，然後不斷自己試，試得多，煮得多，就會有自己一套既煮食風格

最緊要要變通，唔好跟人跟到足，學左個基礎，再係基礎上面變化，透過不斷嘗試，創立一套屬於自己既烹飪理論同方法